純推介音樂，為大家打打氣。

Kolor - 天地會

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

未麻木的 終於會脫離 制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗 欲蓋是獸皮 人性是契機

Kolor - 愚公

無欲則剛攻不破 短短一生中
轉變多 山高川急不需怯懦
頑石一般的一個 無我里有自我

Kolor - 生於憂患

承受過安定 餵飽過繁榮
我信我 不信命 不想至死徒然贈慶是
沒有傷損 怎發育健全
從未傷風 怎懂得取暖
迷惘 是覺醒的開端 心苦過哪怕酸
若怕辛酸 生我在樂園
沈睡蘇醒 豬圈中兜轉
痲痹 是半死的開端 只知道吃喝穿

SadJay - 終章

從來遇再強未怯場 仍然未怕率先重傷
讓我改寫走向 從求生到踏上終點一仗
尋求答案 尋求所嚮往

KOLOR

Yellow - 理想再見

學會話 離開也是智慧
但以後 誰肯歇力捍衛